［HOWAY THE LADS]紐記20-21護級暨賣盤劇本討論區（33）

原來中咗1001，sor

等左成晚

你係1000

留名

我先係1001🙈

lm

原陣迎戰
以不變應萬變

係喎屌而家食埋個1001佢先

今晚有冇神鋒祖亞連頓表演

不如賣左阿朗換錢買個勁後防算

你痴線

咁多人唔賣，賣阿朗

Gillespie上場咁勁都唔出

係40m先

diu

踢到波先喎

十二瑪..

麥明詩ON9

出腳太魯莽

咁快0-1

做乜9呀麥明詩

Dllm 麥斯文

完全唔係個位 落咩腳

白禮頓私家雞個朵唔係流

no var？

唔係2:0 呀？ 可以出街食飯

嘩 搞乜鬼啊紐卡素

Feel 到今場會反cup

腳都震9埋

LEWIS個邊被人爆到CLS

靜啦屌

乜撚野黎

話撚咗呢條4後防防守垃圾係之前布魯士狗屎運先無咁明顯

杜巴卡復出未

ONSIDE

0-2 CLS

屌 洗唔洗咁快兩粒

LEWIS STAY AT YOUR OWN POSITION LA DLLM

maximin加一個攻強於守既左閘

上場仲有人話我地有領隊

咁樣秒殺 0-2

對紐唔可以有期望

有請我地教練出黎解釋下，而家應該點做

話左d後防啦， 特別係隊長

7分鐘就可以熄機

光頭

光頭on9

CLS LEWIS 已經下下企到咁高

麥士文咁快跛跛下

Lewis 防守好流

證明上場真係西咸太屎

今場進攻壓力大少少lewis即刻現形

Cls對面個2號仔咁撚勁既

好廢 美心

係傷就換牙朗幫手守下左面啦

用返Ritchie啦屌你老母

直接用Ritchie la

唉

Lewis 有d似左閘版 Alexander Arnold

所以呢隻閘絕對適合班霸用，但中下游用呢類閘好搏

ritchie防守都唔勁
上季咪試過禁區出腳failed輸12碼

點都好過呢個Lewis啦大佬

lewis係需要一個回防能力高既翼鋒幫手
所以當初我先問係咪hendrick踢左邊

差啲去咗猁

仲諗住睇波，見到0:2唔L睇

LEWIS 防守個時真係亂9咁走

無出ryan fraser

布魯士真係轉咗hendrick打左邊

即刻交換左

拎得返一分都偷笑

又咁講，對面2號真係幾爆得下

成條左路俾一個lamptey屌打

撞都撞唔散

Lewis 點解要落腳食黃？包番位迫佢落底咪得

屌你個LEWIS企位好有問題

比人爆幾鑊都仲企咁前

唔夠跑

度度都見到對面個2號仔

Lamptey 勁到仆街

頭先個球佢同兩個中堅應該相差10幾碼
去到中場咁款 CLS

M10唔掂，信心無晒
仲好似傷傷地

所以咪包番內線，等佢落底

對面話好撚爽，輸緊果隊都唔做迫搶，輕輕鬆鬆繼續搓波

咪係 仲要LEWIS都唔慢 唔明點解要咁落剷

應該經驗問題

比人隻右閘sm全隊

輸少過五球當贏

ASM今場真係好關鍵

maximin仲要唔係人地踢傷，係自己咬親

兩球都輸佢
下個換呀朗出黎

唔剷都應該0:3

0分表現

肥佬個樣

無錯，所以好關鍵

新蘇格蘭佬

M10失左信心唔想踢

班人慢到咁，唔講仲以為佢地全隊周中都踢左聯賽杯

換埋光頭，踢小明陣啦，對面d後衛咁大隻

換走c7啦都頂唔贏

咁踢落去遲早紅

上場又話要踢得physical所以擺carroll

今場又physical?

邊撚度physical，又唔夠人撞，落腳又慢

佛地魔防守好hea

比人physically硬爆

睇佢咁跑唔知已經80分鐘

S8 D傳波JM9

踢緊mma?

難得個個都好矛

今場光頭好差

幾時拎紅牌

shelvey好似無腳好波

Carroll仲有得踢真係笑4

傳球成功率0%?

獲獲入到禁區都無其他人
睇撚到躁

你擺得carroll就預咗反擊打少個

上半場0射門

carroll完全跟唔上

LEWIS

頭先stat 話1 shot

廢到仆街
領隊又弱智

睇睇下其實麥明詩都有責任，岩岩果球廢沙又截到

係喎，完全諗唔起，邊個射？

唔知今場布魯士仲敢唔敢換祖連頓出黎娛賓

唔明點解中波都12M

搵人踢跛2號件力架啦

卡路爾今場作用唔明顯
要換

光頭有球軟射差啲輸反擊

上半場尾先開電視，禁快輸到2-0...

真係傻既先搵件傷多過踢無曬速度既進攻球員踢plan a....

下半場頓哥帽子戲法

換走deep lying既光頭 同卡路爾，今場慢節奏比人睇住黎食

條友鏟衛奕信嗰陣拉到大脾都仲踢到on99

狗會開平手盤真心勁，斷估兩連勝主場點都平半都有掛

一個球員fit係難傷D
你睇下利物浦果件三叉戟真係點踢都唔傷

換走Carroll啦 今場完全冇優勢 係咁甩波

佢係hold到波呀,不過hold完自己訓低

擺明係麥明詩責任，中場點都要跟番人地隻閘落黎。。。
人地前面實走位拉走lewis 啦，有好多球麥明詩喺度企

今日連hayden都好立，不過光頭都係hea霸，好驚下半場會紅埋

通常咁樣講完hayden就會短路拎紅牌

橫掂都輸，換J9出嚟笑下

肥布有上連登

搵神鋒出黎踢下啦

C7 換 A24出黎同佢鬥跑啦

收到

好聽話

換走左Caroll先開始傳中

本身都有，但斬到on99高空俾龍門

lewis又去咗邊

今場係災難級

WILSON

Wilson

wilson

阿朗入到黎威脅大好多

死咗佢啦

前場企5個都唔迫，又係比對面後防睇定傳

換走光頭比祖連頓同阿馬朗放係兩個halfspace位置放直線

場場對面都中兩次柱

頓哥

換40m 出黎搞笑喇

又中

輸緊仲有出40m ＝打少個

有無波中過龍?

贏緊波？仲響後場慢慢搓

完

垃撚圾

對面都收曬籌，都仲要再輸

唔迫唔搶，任人搓，仲屎過英冠

輸三粒真係唔好對隊波有任何期望

好撚廢

熄機唔撚睇bye

邊個包哂越位但又唔係mark人

咁樣都唔駛紅？

其實成班係咪迫緊肥布走，點可能hea到咁，空位多到對面二選一

得罪賽會係咁架啦
有排你受呀

呢腳都好 等LEWIS醒下

好撚痛

比人踢到爆曬剛都叫好係咪痴線

球証角度根本唔洗VAR都知紅

根本球証好憎我紐

今場証明早早比人穩陣領先塞好D位唔攻，紐記係冇辦法攻門...

唔練多幾招真係比人睇穿曬，用Lewis既話可以試下比佢cut inside overlap，將翼鋒拉出黎，盡量將走位拉出空間。如果驚lewis失位最好overload人手去左邊，另一邊留番一隻翼等待轉邊。

今場hayden失準，軒歷中圈位遮線差保護唔到防線，比人推到禁區頂比人遠射

落後3球，打多個都唔迫唔搶

布魯士教之後真係多咗好多時間踢多個

不過今場又踢多個對面又中曬左右兩條柱，比人大炒仲有咩好賴

成場都好差 廢撚個富咸

中場長期真空

巴打你係咪癲能左

下場應該輸5球以上

lewis上場對果個係剩係識cut返大位既bowen,防守壓力真係無咁大
換咗個鳩衝落底既就完全輸曬
係布魯士先會咁撚on9,左閘就係左閘右閘就係右閘,完全無考慮過球員本身既能力
由佢加盟第一日已經話呢個球員攻強守弱,一定要搵個識回防既翼鋒幫手協防而偏偏打左既maximin係咁多個翼鋒入面協防能力最差果個

下半場出阿朗打左防守上面真係好咗,不過同lewis默契都仲係麻麻地

唉好希望

冇期望， 就唔會有失望

其實呢個時代仲踢442 真係找死，仲要全部平排企，前中後隔到好遠，攻又冇人手，守嗰時人地好易就放左個波去中場同後防中間d 空位，大把時間諗點做

無嫁喇，根本係個陣同form 既問題
都係嗰句，上場贏都係因為west ham 仲癈。。。

明顯肥布無做功課
踢完半場之知原來對手咁快
三中堅咁高大

上場西咸D翼全部逆足,今場對面D翼好肯爆落底

原本都係預成場都係拉鋸戰
點知一嚟輸個12碼再比人突破越位入一粒
下半場攻唔入都諗到會比人再入多粒㗎喇

輸得好肉酸，布腦屎你都係收皮把啦，乜嘢都係winning eleven，完全冇戰術
同埋Lamptey真係太勁

上個post仲有人幫布魯士護航,心諗係咪痴線
呢件垃圾我由伯明翰果時已經開始有睇,真係出名無戰術
上任到而家剩係執過死球,今場連死球都無埋

對白禮頓主場都被打爆,今季

同意，開陣可以442，一落場陣式可以模糊令對手防守錯配，但我地既教練就推崇球員自由發揮快樂足球

下場對熱狗應該會踢返3中堅,布魯士好鍾意打強隊踢3中堅

上季阿記都有中門大開既問題，季前阿迪達好多時會用斯巴路斯配沙卡兩個人企近d遮線，如果我地試用hayden配軒迪克唔知得唔得

我地主場未入過白禮頓波
年年如事

輸人輸陣輸戰術
只係輸得少

成隊波無組織力
肥布淨係識靠光頭放長波
輸唔緊要，但完全無反勝能力先最傷

波都hold唔到
唯一安慰係費沙好正路

佢走身後波好似有少少心得
不過都係踢左好過踢右

我都唔明我地點解可以齊人完場
無人控節奏好大鑊

Steve Bruce confirms Allan Saint-Maximin an ankle injury, and a 'nasty eye injury' for Jamal Lewis.

會唔會影響視力

holy

光頭真係好唔掂

其實都慣架啦，場場表現好就頭6啦
唔明d鬼佬一輸波就屌

同你差唔多

今場班中場冇一個掂

好多鬼佬攬布腦屎喎

Lm

今場肥布係抵屌

屌佢老母, 完全冇做功課去應付Lamptey

diu佢真係好撚懶,做功課都偷懶

都唔係場場對啊同位置做針對性部署，不過肥布係禁，唔需要戰術，走街場風格

請問你對你燈死takeover有咩感想？

According to reports Italy via journalist Gianluca Di Marzio, Newcastle United want Juventus defender Daniele Rugani.

哪有錢
係既話可以bench 隊長

證明保就業計劃成功，保住隊長份工

起碼隊波知道自己隊波中堅位唔得
不過睇完白禮頓場波都係覺得買唔買都無乜所謂，隊波比布魯士教都係一鳩樣

有時我仲會諗，祖連頓如果比肥賓用，會唔會用得無咁廢（當然用到40m係無可能，但起碼勁過傻西河生先）

肥賓點會用呢條撚屌頓
當初都係佢話唔買

當初肥賓好似話過頓哥連一半身價都唔值但無話唔用
不過當初的確係肥賓力阻呢單收購，可能都係佢無得續約既其中一個原因
呢單野真係痴撚線，二月已經係領隊不知情下私底同賀芬咸傾好，等個領隊7月走人果時就立即官宣

以前踢過下紐個Oliver Kemen post打壓新疆既片

我紐又贏

Murphy幾sharp下

不過對手只係英乙

murphy入呢球之前已經浪費咗次機會
證明對手實在係太屎

上半場未踢完已經0:4加踢多個

擦數據時間

頓哥有機會hattrick

下輪聯賽杯作客英乙,贏到就入8強

40m 同 Murphy 終於找到佢地適合打既 level

Murphy跑位有英超lv,傳波射波得英甲lv

Steve Bruce on Jacob Murphy: "I won't be letting him out on loan" #nufc

咁atsu

話時話，傻西去番西甲好似好番好多

頓哥第二球世界波黎嫁喎

對英乙先識入波有L用咩頓哥

對面龍廢，之後希頓有球差唔多
力度同角度都一般，一樣入

我覺得傑志都贏到蝦

傑志高美斯都勁過頓哥

隻左腳高過40m幾班

40m 場上面交的功課，基本上有踢開波既都做到。。。。。

陳7都勁過佢啦

仲要係今時今日嘅陳七

想像唔到有第二個球員會踢成咁

yes

I will be letting him out on permanent

但係好似救咗 Longstaff 球遠射

人做前鋒佢做前鋒

如果呢球比頓哥 控第一腳個波已經彈走左

頓哥唔可以當佢係CF禁踢

頓哥球皇片

波都掂唔到啦
跟住又倒地掩面

係咪老味？
個動作幾似

ba

Demba Ba

好, 畀球老味既你睇

老味呢球睇緊慢鏡咁

咁40m 好多時係定鏡

Lille seeking to offload Boubakary Soumaré before the window shuts

La Voix du Nord report that Ligue 1 side Lille are still anticipating that French youth international midfielder Boubakary Soumaré will depart the club before the transfer window closes on October 5th.

Contrary to reporting last week, the player has no desire to return to PSG, but the outlet claims that AC Milan, Inter Milan and Napoli have all positioned themselves to sign the 21-year-old.

The outlet also claims that there is German and English interest in the 21-year-old, but does not expand further.

Soumaré is looking for a destination that provides him with European football.

原來做咗紐記抬價部 (半個月前傳里爾reject咗我地€35m嘅bid)

慢鏡都入你又吹佢唔脹

就好似昨日阿米朗個球, 扭完個龍都要攪一輪先狂抽

仲要就番左腳，幾驚佢唔入

留名等睇今個weekend被大炒

睇住列斯，真係覺得我狃邊有可能夠踢

今晚輸少過五球當贏

都估到布魯士會出祖連頓入隊英乙隊兩球就以為佢好撚勁

屌奶星祖連頓真係永遠不死
聯賽踢得柒>>>落後備>>>杯賽做低組別聯賽屠夫>>>聯賽踢正選>>>聯賽踢得柒

今晚又456了

係比人

大路無限中出

舊年頓哥入佢波

佢first touch 嗰下都心離一離

頓哥正選打442

我估5212/541
布魯士打強隊好鍾意用三中堅

祖亞寧頓 可代表我

頓仔重臨福地

果球都入得好炆水同埋atsu功勞好大

又擺d閘落中堅？唔好啦

一陣頓sir入波你班仆街唔好喊

now: 343

Fraser連後備都無

應該係當地電視台播出黎既

件波衫幾正

殘體字又浪費左件衫

作客件波衫幾靚

大佬

Darlow

Darlow呢幾下諗起Krul當年

泡菜佬一人人牆都中

又俾人禁住屌

由基雲都而家都冇變

今晚贏波買件紫色印頓哥

大佬上左身

Darlow!!

大路食左春藥

darlow真係幾神經刀

今場有30%控球當贏

果場好似仲係單場save紀錄

DARLOW AGAIN!!!!!!!!!!!

yes 13/14 saves

成材了

阿朗仲係咁樣show演技隨時比人秋後算賬

跟佢阿哥阿朗學野

係咪要等團購

蘇格蘭佬塞返個位好過上個禮拜

頓哥回防好過麥明詩
同埋而家打緊三中堅

咁比好似唔係幾公道

隊長比人插眼都唔睇var

光頭俾球on9波轉頭就輸
睇住佢真係睇撚到躁

456

ritchie呢球要負責任

廚神mark 唔實

蘇格蘭佬

準備被人強姦了

我地真係好燈
我估比人456

冇意識要解圍

呢隊閪波既lone striker真係唔易踢

wilson都消失埋

rondon真係好撚勁

呢場入到波當贏

所以個時16m都唔買真係好on9

中到龍當贏

比番個中鋒位頓哥啦， 叫Wilson ,左右邊跑算

咪一鳩樣

屌
第二契仔黎
場場都冇表現
又唔識守
咁我出長工算啦

WILSON中鋒位起碼會入到禁區

咁即係由打少個左前變成打少個中鋒

佢擺後d起碼做到少少串連

擺佢打正前同孤立佢無咩分別

咁少支援
真係舒利亞都未必踢得掂

屌你老母阿朗今日兩球on99傳失

場場都兩球中柱

頓哥今日踢咩位前面好似唔係好見人

頓哥同黑警721一樣

咁又唔會
有身體質素既前鋒會hold到一兩下
但wilson真係無球爭得贏

都已經死守仲咁多空位，對面好多簡單one two都成功

其實光頭仲有咩資格正選

頓哥今場好過呀朗喎

隊長個pad

我哋有135分鐘冇射門中龍

真垃圾

講個笑話:肥賓唔識攻

光頭差d

長工兄弟去左邊

呢腳唔易射唔撻q已經好叻

細佬:傷
大佬打呢個位比人偷波偷到傻

係囉，可能係前場最好嗰個添
又1扭3，仲學識得人身位控定個波

呀朗係咁鳩跑，但無作為
Wilson無支援又踢得好辛苦

光頭佬返後備反醒返幾場先啦

走位型前鋒當柱躉踢就仆得街啦

肥布唔識戰術

真心上年唔怪得頓哥
佢本身都唔係柱躉 點踢

話撚咗布魯士排陣係前鋒就係前鋒,後衛就係後衛
完全無諗過個球員既個人特質
即場既戰術調動除咗左右翼交換位踢就無其他

我淨係知頓哥係單刀殺手黎

怪頓哥係怪佢有D波佢預咗要交功課果時就傳失波比人搶咗個波
同埋作為正前鋒永遠唔係禁區出現

佢上季打541既1果時都成日要佢1個打3-4個
但無人因為呢個原因屌佢

打法實在太單調
前場wilson/joelinton做支點
阿朗執第二點wide play

下半場換走Hendrick
比murphy上場中埋係度多個人幫手拉空間
頓哥同Wilson比人mark到影都唔見

頓哥係成日1 vs 1無打算跳頂咁款
一控就甩 作為一個足球員絕對唔合格

今場費南迪斯比人感覺好穩陣

頓哥成才

咁有身材 做唔到柱躉

因為頓sir踢開咗左翼鋒

頓哥告魯夫轉身

邊個再敢恥笑頓哥

頓哥其實跑得幾快

中J

長工換軒仔啦，頭先長工射就店

肯走位

軒迪歷

隊長成日扮野

頓哥永遠係d下風比賽就做到野

對翻d無咁強/同級既對手就仆曬街

仲未肯換人，後備有咁多選擇

好勤力

既然講到咁比機會murphy咁咪收起呀朗擺murphy落去囉

列治好痛

lewis踢返同一個位

如果再係咁失曬位就無得賴

垃圾波係咪唔識迫搶
輸緊仲要縮後

轉咗打4後防，無野了

一講即失

CAROLL

lewis防守真係好牙煙

murphy去屈返英甲英乙隊算啦

仲未有中龍

防守廢到

murphy我屌你老母球球都係你果度斷

有無奇蹟

Bruce 呢啲跟唔上時代嘅領隊不如自己走啦

肥布點同班球員講，有啲迫搶，有啲就5,6碼行住就算，光頭直頭散步

肥賓呢d 咁harsh既領隊都叫唔郁shelvey

布魯士就算鳩數啦

肥賓對住光頭其實頂到咁耐都幾好野

咁都屈到12碼？

有冇越位

越衛

懷疑12碼都唔中龍

唔係咁發達呀

布魯士呢十分鐘擺明係搏對面手球

12碼

如果咁撚樣都有分落袋真係無天理

邊個射

同香港一樣

以後鳩斬畀C7搏對面手球算啦

咪係，咁都12碼？

咁都執返分

1:1

布魯士戰術又贏

肥布咁好運

摩佬走埋

咁都有1分

執返身彩

WILSON!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都執番一分

估唔再咁都和到
但咁樣都有12 碼

肥布又嚟狗屎運

on lun 9又俾肥布執到分

man of the match
大卡

手球條例玩埋今季麻煩修一修例，精準D好...
場場都係手球直接十二碼

btw, 球罰球都係頓哥搏返嚟先

On99 咁都執一分

仲搏埋kane拎紅牌

布魯士幸運足球

頓哥今場有料

曼果場都一尻樣

達路啦，無佢一早畀人456
第二個我揀頓哥

唔係越位咩 咩事

全場最多過人

摩佬嬲到

頓哥今場進攻發動者雖然發動完都無波中龍

我都睇到成頭問號

無大卡
一尻樣係輸
係1：0定5：0

屌你老味咁都有分落袋

40M 今場算代表作喇，係咁過人，1打2.

呢球衝埋落人度都可以有罰球

阿傾冷靜少少啦，根本係今屆球例on撚99

成個post無人慶祝踢得7撚到

今屆大卡主力博12碼

係囉 明明一開頭畫到越左架嗎

聽到話計膊頭

以後就咁踢啦
斬人禁區搏手球

落到場自由活動啦

布魯士终於發現成功方程式

球球踢入禁區湧，頂唔贏都搏到對面手球

邊好意思慶祝呀 踢到咁

我開心執到分
但爹地好嬲

隻手好似唔計越位

仆街咁都判越位真係同反人體力學。跳對手就一定向上㗎啦，仲要背住個波

整條線整左一大輪，睇到凸左出黎 但又照吹12碼 都幾on9

我聽到話驅幹 但唔知佢係點計其實

唔反頓哥一個禮拜

越位改鬆左
手球緊左

仲有個門框，球例/球證都幫到手

好理解對面點解嬲

Fantasy captain 左牙傾

雖然攞返一分
但個新手球條例真係幾on9
唔通爭頂對手都要貼住個身咩
又睇唔到個波

啲後衛入到禁區真係要長期手擺後面先安全

其實下半場有改善㗎喇唉

果然係老曼隊長
參考成功戰術

手球堅緊。。。攪到而家係唔係都吹不過手球呢樣胃一向都係咁西煩

其實球手球無乜爭議
呢球吹對面犯規就真係唔合理

還返兩分比daddy啦

球証話12碼就12碼

因為人地無左韓仔

但都係一舊屎咁。。。。。

踢到咁慶祝都比人笑啦

宜家一係收埋隻手跳，一係就望個波唔好中手

進攻好著數，大卡應該又值番35M

睇過理性分析個Channel 手球條例
防守時身體自然擺動
隻手郁一郁大過龍又唔係夾實手臂既話
呢個時候波打手
即吹

佢對紐記都慣晒
大肉腸都可以爆死Daddy

有人肯35m收大卡狗衝放出去添啦,仲免埋運費

曼果場
追球都手球
係偏左去進攻

要完全收埋晒啦而家做後衛太危險了

Daddy真紐

以後布魯士都咁樣落order

球波近龍就直接頂去龍到,唔近就頂去最近既防守球員隻手到

為Bobby sir報恩

對住卡路爾d高大佬
手都幾難唔舉起

又永續布布

完咗場都要繼續屌
murphy球球反擊唔係自己帶失就原地盤球幾秒再轉邊衰撚過atsu

對撚住隻手射

個阿米朗一樣面對面比對手

呢球點都係手球嫁喇，背住又如何，不嬲都唔應該計有冇心啦，中手改左方向，再俾人解圍反攻。。。。

問題係根本唔應該有罰球，同埋拉條越位線拉一世咁耐（反正佢個angle 都唔準，點都拉唔到直線，就咁睇就唔覺有越位啦）

阿朗今場已經係差,梅菲真係仲撚差
剪條片出黎show曬佢每一次有波在腳就睇到佢幾柒

梅菲下半場出佢正路可以向前插
但Decision Making, Ball Hold, 二活性 真係好差
希望買過另一個可以打到反擊又做到前場配合既球員
唔洗下下都要阿米朗跑上去執D中路反擊

同意,球罰球真係唔知做乜鳩吹

我地今季踢左3場，得3腳中龍埋門，就入左3球

肥布

係lor, 當19歲既和確特咁用好過踢中場，反正我地d 人咁7懶，換個肯逼搶既都唔錯

中前場應該唔會再買
我接受到murphy留低既,前面仲有麥明導詩/阿朗/費沙/頓哥/ritchie)
佢其實係翼鋒排位真係算好後,就算留隊都唔會好多上陣機會

反而左閘擔心D,個左閘位買果條友好似唔多啱用

果幾球比失
係可以直接輸波

肥布呢d垃圾戰術真係消極到
求其擺十個後半場就算撚數
仲可以繼續起英超呃飯食 真係天無眼

Karl Darlow made 10 saves in today’s game, more than any other English goalkeeper has made in a Premier League game since 2017.

大佬今場都唔差

以後出C7同求其一個中堅擺前面
後面8個狂吊高波入去撞搏彈中手有12碼
反正布魯士都教唔到咩戰術

佢隔住3碼就話比對面聽我係推左邊，再唔係暫時失明望唔到兩邊有人幫，繼續自轉

咁撚樣搵我老母教都得啦

我突破緊足球理論
刷12碼咪同刷角刷死球一樣

真係改變左方便，無手球應該會跌落我妞到

都唔好意思慶祝啦

肥布終於有新戰術

支持肥布繼續用「新」戰術
442，高Q大棍
保持英式傳統

頓哥踢得幾好

呢個不失為一個絕技

Schar had an operation on his shoulder and is now approaching four months out and still no imminent sign of him being able to return.

So with Steve Bruce and his medical people thinking they have the exact same injury to deal with, it looks likkely Matt Ritchie will be also missing for four months minimum, which would take us up to around February 2021 before a possible return.

舒亞同列治都長抖
希頓睇黎都要長期客串中堅

球會會唔會因為咁賣走佢地？
始終依家仲未到註冊階段

傷左仲邊有人會買? 希望我地有籍口買下人好過啦

應該過唔到體檢啦
同埋邊個會買傷兵

佢有卡夫

clark

Clark好似都未傷好

ritchie走出場果時都好地地無啦啦抖4個月?

Physioroom 寫膊頭問題，好少何見膊頭傷要抖咁耐

之前都係話dislocated shoulder
呢D case最多咪4-6個禮拜

第一次完場剪迫和對手無開心感覺
場波踢成咁嘅尿樣我覺得被人炒6-7球先合理

感覺好能好笑
係條球例好笑

我諗起上年補時迫和愛華頓

舊年都叫自己入兩球

果個Rodrigo Vilca都係早幾日先有wiki page仲要已經成21歲真係唔知咩料

老蘇推薦

平平地30萬都搏得過

睇球王片踢法都幾似ayoze
不過似ayoze都唔係重點，重點係睇球王片都唔覺佢勁

Lee Ryder
@lee_ryder
Matt Ritchie out for two months with shoulder injury #nufc

dummett都未好得返曬就到ritchie長抖

都話買多隻左閘無死

呢度好多會員都話仲要trade走ritchie
以布魯士打法你後防無返10個人都唔得

Salomón Rondón: 'If I have a chance to sign again for Newcastle I will do it'

buy la diu

邊買得起而家

賣40m過去換朗當返黎，不過肥賓實唔制

肥佬都唔制啦23歲換件31歲既

睇黎deadline之前應該會嘗試係big 6球隊借個後防返黎用
唔計之前爭D搞掂既holding
而家又傳chambers/jones/smalling

Almiron 踢中間

頓哥成功爭返個聯賽正選返黎

梅菲踢完呢場好啦,聯賽咪再比佢出場踢

垃圾

基利士比呢球粒大膠真係睇波十幾年都未見過咁大粒

買L左客客

屌你老味murphy大大個卡路爾企中間你傳地波

跪求LINK一條

癈到

murphy真係一個字:好撚廢

感謝

carroll對住D英超中堅反而有優勢D
對住D英乙中堅個個都咁大份反而55波

murphy D 遠射有人執雞就發達

買人地個龍啦不如

龍都唔係最大問題,失一球咪追返兩球囉

而家問題係攻唔起球球都鳩斬比carroll,對英超隊又係咁,對英乙隊又係咁

屌你老味費沙呢球

屌你老味費沙今場好撚唔掂

爭D輸多粒

戰犯1:舒維
戰犯2:費沙

舒維

嘩大佬越黎越唔掂

真係唔知布魯士進攻教乜鳩

好唔掂呀下下大棍斬上去 無組織無配合 對面隊用粒波仲好過我地

本身想屌梅菲亂鳩咁比波
點知上面果兩個比D波仲鳩

自由發揮

布腦屎個腦真係載屎
上次對摩甘比用連登仔今次就嚟玩轉陣

Carroll呢d前鋒都唔入流啦 得個高字
控唔掂 射唔掂 無速度

75分鐘落後緊換佢入嚟衝吓頂吓咪有用
好似上場對熱狗咁樣搏到一分

祖連頓擺明留係聯賽用
話曬都40m,上面應該有落order點都要用得好好睇睇
見上輪杯賽同聯賽表現唔錯仲唔拿拿臨收起佢留力聯賽用

真係爭件基9
頓哥唔入禁區,carroll要幾分鐘先入到禁區

用40m對英乙刷吓入球算啦

下半場收起費沙出頓哥,收起shelvey換hayden/hendrick算啦
shelvey進攻無空位比佢放長波最後變咗鳩比
防守又矛而不勇,隨時拎第2張黃牌

不如叫森密斯文朋友隊啦

懷念頓哥

2020仲可以比卡路爾打單箭頭真係服撚咗布魯士

前場個班人好似街場完全唔識咁款
夠人就踢咁

半場出黎都係無咩改善

我都服撚左呢種前鋒仲可以打職業

唔關事 你搵基9拍佢應該會好好多

威啦卡路爾一個掃低兩件

murphy踢港超都覺得佢廢

頓哥出黎之後組織進攻真係好返少少

艾華頓屌打佢

反頓應當悔改

對面D球員真係訓好耐

出頓哥再傳中高波比wilson頂

其實已經比對面成功開咗兩球角球空曬
布魯士你盲撚咗?

屌你老母布魯士輸緊換中堅

笑撚死輸緊換中堅

頓哥真係一個carry全隊

murphy儲氣儲咗幾秒連龍都唔撚中

文基佬

wilson都廢埋

murphy屌你老母

你老味 對住英乙 斬乜9
人地踢慣呢類波

murphy嗰種廢 世間少有

murphy走啦好嗎

夠膽死唔預個波會漏

光頭goooooal

負碌足球又黎

入得幾靚
不過有咩咁值得慶祝

其實呢D角球有無夾過話會傳去咩位/傳比邊個?
球球都頂得咁辛苦

無 頂到就頂

最後兩球護空門

臨尾呢兩球都入唔到

聯賽杯即刻射碼？

屌你老味真係唔想再見到murphy

係

紐卡素近11次射12碼輸10次

Wilson gooooal

頓哥炒

頓狗

瑞士佬goooal

光頭險到

基sir saved

murphy

基利士比呢球爭D撲入龍

longstaff gooooooal

-6到

繼續負碌

真係贏得好肉酸

英乙都搞到要射12碼

睇到有啲同情Newport射失條友

炒到龍都唔中應該返屋企反省下

出返瑞士佬啦 起身後場有個人可以用下波

分唔到啲鬼佬係直必定假膠
好多都讚Murphy

最少肯走下位..
雖然最後一下D 處理唔知傳/射晒去邊

Thanks

佢突破能力係今場表現得好突出係因為對手只係英乙,聯賽佢好似連一次過人都做唔到
不過傳同射真係無得呃人,射咗十幾腳無球入+傳波又亂咁黎
真心唔明點解咁多人吹奏

話時話城城係咪仲係到
佢同murphy比邊個好D

Stoke vs Tottenham

Brentford vs Newcastle

Arsenal vs Manchester City

Everton vs Manchester United

負碌足球不死toney倒戈

決賽應該係同史篤城爭

屌你老母臭閪躝啦冚家產

下場就俾人屌打啦brentford好勁

蜜蜂針9死紐狗

今晚又有負碌足球睇

頂到3點睇d 咁既波，除左好有愛，唔係真係頂唔到 .....

呢度大部分人都有愛

我選擇訓醒聽日on demand

睇緊伊巴有武藤 肯定好過頓哥

準備早訓早起身睇

布魯士會比驚喜你

五點quote 個賽果你知

妹頭踢得好:賣個好價
妹頭踢得柒:下季擺到完約自己走

希望重演首戰咁樣三點踢場好波

又出舒維 屌

唔知呢個乜撚野陣hendrick打邊既話就3隻翼hendrick打中路就無人識踢10號位

你話布魯士排433我又唔係好信

肯定同頓哥晚晚同布3p

寧願輸多幾場拿拿聲炒布好過

又有得睇頓狗出黎搞笑

你就想 當年膠倫差唔多輸足成季先炒

又要睇Brucyball, 70分鐘換卡路爾

咪又係平時個 442 咁

唔撚係又擺頓哥落前鋒位呀話

後備好似強過正選

到底班友識唔識開界外球？

岩岩角球俾人打反擊
ASM仲係前場走都唔走番黎
你係中場黎架喎

笑撚死，頓狗當咗10號仔咁踢

schar 打雙中堅仲比d咁高章既波遲早出事

都係4231，頓哥踢呀朗個位

雖然無咩作用，但暫時佢都無咩大錯

做咩唔自己射

太窄了，又有人回空門

ASM!!!!

wilson同頓哥好fd?咁都唔射

40m 0作用算唔算係錯

pope其實呢球應該要撲到

專登番去多謝軍醫

布老的錯
頓哥是無辜的（暫時）

佢呢場都幾差

頓狗笑4

今日佢狀態麻麻

呢球有啲賓硬化感覺

一講完，就出現佢唔衝入禁區既on9情況

個波入咗網佢仲跑緊去禁區頂

頓哥真係世界級

好驚wood專入我地波

舒亞d長傳

頓哥岩岩呢球算痴得靚

我紐今季四次中框入四球，好似係

頓哥 d first touch真係好難信佢係巴西球員

頓狗first touch

岩岩呢球

good try

件芝士連出波都唔敢

已經唔係多波掂

仆街了

係咪無中堅啦

呢隊波d球員專傷膊頭

屌原來文基路有後備，咁出件芝士做乜鳩

你當頓狗流㗎？

其實D球員半場有無件乾既衫俾佢地換

肥布換衫落場啦

可能因為周中踢左？
佢好似無停過

件芝士好撚得人驚

屌佢老母 爭d包哂越位

頓哥咁撚好火落球場出火啦好嗎

通常都有

頓哥有火

同頭先個場差幾遠

頓哥係禁區頂到波

頓哥中龍!!

wilson 已經pardewed

頓哥幫maximin手食對面幾腳ok?

對面搞乜

咁多時間，咁空，龍都唔中

頓哥攻中

頓狗ed

頓哥真係進步左，d得身位控波幾好，又做到支點

都叫二傳回到幾球俾隊友
仲要有中龍
40M

如果唔係40M我都會收貨

有中場防守

前新狗Bardsley仲未有牌

呢場波對面踢到咁鳩樣都無3分我實屌柒布魯士

卡夫中堅

芝士打中堅

瑞典中堅雙傻連迪懦夫卡夫芝士齊齊敗走英超

岩岩開電視，頓哥好似有料喎

佢今日前場做支點二傳係唔錯

DLLM

on9

其實隻左閘去左邊？任人斬

失呢d波都唔大問題

最緊要有本事追返

布狗開始進退失據

WILSON!

呢頭講完

asm好撚好波呀屌

有d 文尼 feel

識傳中唔係淨係自己去咪幾好

睇住長毛被二打一

maximin呢球成季最靚

所以話有個有把握力嘅前鋒真係好重要

美心朋友隊

頓哥可以打番 ss 或 lw

或者後備都可以

長毛心諗：我d隊友去哂邊

標題不如改辛密斯文朋友隊啦

呢d波基9都入到，唔好咁快吹奏住

Fantasy冇放美心正選

係咪準備平安鐘
換阿朗爆9 對面啦

如果呢球換轉係卡唔爾 我諗衣家先跑到去30碼開外

衛奕信聯賽入波多過頓哥上年加埋

maximin食咗咁多腳终於有得抖下

頓哥其實好勤力，不過真係唔係射手料

麥斯敏同上年比傳射都好咗

咁都無紅？ 同上年孫興民踩9 rudiger有咩分別

十二碼！

英撚一二號門將鬥派膠?

pope真係

雖然我想費沙聯賽開齋多D

已經兩倍了

pope呢下已經唔係今場既第一粒膠

小明有料

達奴都奴過Pope同 短手

英撚門將派膠日

芝士又傷

其實仲係麻麻地，可能係match fitness 未夠

甸軒達臣又比迪基亞騎住冇得出

頓哥呢球

頓哥key pass

頓哥呢下直線
幾時轉踢10號位

咁高章

頓哥今場終於有返佢4分1身價

今日好似第二球了

Bardsley on9？

頓哥係咪想轉傳統十仔踢法

lewis

頓哥帶多咗

頓哥有心思

頓哥奴養生

長工會唔會太hea

4場7分

反頓大敗

球遠射唔係差好多姐

有威脅過頓哥今日所有埋門

第六位

呢場拎唔到3分就仆街，黎緊三場好大機會一分都無

開季兩場夜場全勝

贏波其實因為無出廢隊長

Goat

聽講做呢個慶祝動作都冇乜好結果

4場4球真係幾勁雖然有兩球係12碼
希望英撚如果卡華路雲呀傾呀ings呀有咩事入唔到隊可以考慮下搵佢做第3前鋒

踢垃圾紐入4球直情好撚勁

英軍仲有華舒福，綠木，艾巴咸，未有耐數到佢專心踢我紐啦

賽程咁密，我地後備質素又唔係真係咁高，無人踢國際賽專心休息下仲好

頓哥=費明奴
麥明斯=文尼
Wilson=沙拿
新三劍俠

肥布=高普

踢法牙朗似啲沙拿

肥布連過兩關
聯賽杯全後備
聯賽4場7分
兩場作戰

所以黎緊呢個星期係及時雨

邊有全後備
半隊正選都有

我地4件
對面得一兩個無一週雙賽
英超得三個換人係好尻

戰術大師既威力
Btw 祖連頓入波未

聯賽盃咪入左

每週都好似打少個咁
當一有紅牌
換走J9就見到威力

聯賽未嘛

lookman好勁當初借唔到佢

今年都幾穩陣
西布朗錫菲聯富咸已經準備降班

尋晚般尼都好弱

好彩開季第一場就對咗韋斯咸
炒完狼隊再炒李城

搞到完全睇唔透第一場發生咩事

西咸對住d無咁強既對手就會現形

呢兩場可以大炒到對面都係贏反擊

因為椰子病左

GOALKEEPERS

Dubravka, Darlow, Gillespie

RIGHT-BACKS

Manquillo, Krafth, Yedlin

LEFT-BACKS

Dummett, Lazaar, Lewis

CENTRE-BACKS
Lascelles, Fernandez, Schar, Clark

WINGERS / ATTACKING MIDFIELDERS

Ritchie, Almiron, Saint-Maximin, Murphy, Aarons, Atsu, Fraser
CENTRAL MIDFIELDERS

Hayden, Sean Longstaff, Shelvey, Saivet, Hendrick

STRIKERS
Joelinton, Gayle, Carroll, Wilson

紅字應該唔會入大名單,藍字如果有借到中堅既話應該都唔會入大名單

怕就怕last果日清唔走班垃圾搞到無位借人

個場西咸成班友都冇態
踢波都冇力

師兄你無事嘛？

拉沙,黑沙維, 九成九清不了架啦

呢兩個同城城就算清唔到都應該唔會入大名單

big 6仲有幾個多餘中堅,光頭佬仲唔快D借返黎

借個馬古尼俾你

係咪呀

btw曼聯咁多個中堅,布魯士出手未?

Newcastle United FC @NUFC

#NUFC are pleased to announce the signing of Rodrigo Vilca from Deportivo Municipal.

The 21-year old Peruvian midfielder has put pen to paper on a four-year deal with the Magpies and will initially join up with the U23s.

Welcome to Newcastle United, Rodrigo!

我地既轉會窗完

條友好似乜資料都搵唔到咁

因為個wiki都係早幾日先開

Keith Downie
@SkySports_Keith
Newcastle are done for incoming business this window, with the club very happy with their recruitment in the last month. Steve Bruce looked at bringing in a CB on loan but with Lascelles, Clark & Dummett close to returns he feels he’s covered #NUFC

完

如果Clark 同 dummy 唔傷都ok 既

肥布話: 六個中堅夠我用啦

咁似當焗簽垃圾返黎

咁又唔似
咁平，歷史每幾年都簽d唔用既南美兵

搏佢係下一個Ayoze

一個係西甲
南美兵就明顯博Solano
仲要秘魯，都幾似樣

又係平頭裝
梗係博佢係阿朗啦

個笑容咁純真似阿朗

你比三個阿朗都換唔到一個Solano
傳奇級

Ayoze鬼係西甲
乙組仔黎架ja

係喎特內里費係乙組

今季係咪收咗皮
唔見渣士用佢

上場一出佢就豬波

睇fm 好似係防中黎

真係唔知佢打咩位

但係啲記者話佢係攻中

係咪斷鳩估

Dm 或 cm
我開頭以為係翼

神秘到踢咩位都冇人知

當年基謹先鬧唔知借干沙利斯返黎做乜

左右中場都可以叫midfield

我睇新聞都話佢踢10號位

咁咪同頓哥爭位

佢21歲都唔出名，仲要扔落U23 ，頓哥咁既質素21,22歲都踢緊賀芬咸正選，我就對新仔無咩期望

照你咁比較，新仔FIFA 能力值應該得5x

呢個布魯士講到明會跟u23操,即係連大名單都未必會入點爭頓哥位

唔出奇吖講真 21歲都係時候證明到自己架啦

真 21歲都未有自己維基頁面 點同頓哥爭位

Muto連搏到犯規都po上ig j

成年冇踢過波呀屌

不過當年大長工都係6x rating , 係無哂人用之後局用發現兩兄弟都ok

富咸借到龍虎切,好葡萄

150k周薪

我地最高人工既double

係，條中場應該會生返，不過我想要後衛多啲

恭喜頓哥

幾白淨喎

帽事既

肯定是別人幹的

頓哥d射術，知咩事啦

Merino 原來入選左國家隊
肥賓

明明頓哥都唔入禁區嘅

頓嫂：你射左架啦？

呀朗係巴拉圭咁樣食人一拳對面條友都唔洗趕出場

係肥賓
唔係
無正選先走

完全唔明點解可以為咗光頭放棄一個擺明好有潛質既年輕防中

肥賓永遠是對的
完

明明係release clause 加思鄉所以走，點解仲話肥賓放棄佢

係唔夠正選先走

其實Merino 好醒
轉會打邊隊都唔緊要
最重要有得正選
咁就入國家隊

果年Merino長期背傷
加上佢release clause好撚平, 想留都留唔住啦

個release clause係唔夠上陣次數先activate

Why exactly Newcastle agreed to such a low release clause is unclear - the exact figure has not been confirmed, although it is understood to be somewhere between €12m (£10.5m) to €15m (£13.2m) - but it is believed to have been a make-or-break demand from Merino’s representatives.

似係Charnley傾Deal既時候自己ON9居多

Watford FC confirms it has reached agreement with Daryl Janmaat for the defender to leave the club on a free transfer.

真馬特敗走

個季下半季傷完出黎趺watt到仆街肥賓係下半季唔用佢我覺得係正常

除左老母同上面講既Merino，好似無乜邊個走左後係踢得番個水準既，就算係我地度踢得好都係

我覺得Mitrovic 都keep 到一樣（唔太高既）水準

Sissoko呢兩季算係咁 起碼叫半個主力

迪莊升左幾個lv拎歐霸

傻西返西班牙之後好似都識入波

果期借返黎既前鋒真係災難...
白cc,避難王,當比亞...

麥詩敏做乜做傻事續長約

Ferreyra係嚟holiday ， no working

加人工最緊要，同埋其實只係續多一年渣嘛

費沙係蘇格蘭狀態幾好,一場motm一場入波

費沙不嬲勁，唔知點解免費
簽埋沙基利

fraser已經因為前場太多人所以無正選,而家仲多個沙基利

簽左沙基利

沙基利份人工有乜可能比得起

如果賓福特真係賣埋個b
布魯士真係行運行到落腳趾尾

布蛇：睇相佬話我有十年大運有排行

簽咗幻幻中堅

WHO?

✍️ #NUFC have completed the signing of South African defender Bradley Cross.

The teenager will join the Magpies' Academy on a two-year deal.

Welcome, Bradley! 🇿🇦

👉

今晚又3點 希望繼續好波，有無人睇live

對big 6 竟然唔係用三中堅

442

OG

sob

布魯士教自己師弟咩叫運氣足球

callum wilson咁樣轉到身

狗屎運

組織

cls

又零射門入波

其實唔算踢得好，係靠球-6波領先

對面都係一樣
打左十分鐘

ASM 痴線

好似進步左

咪又係比對面攻到仆街，其實對面唔係真係咁差

我驚佢係自己禁區扭

真先有球禁區出面 又真係俾佢扭到4個

運氣

話咗啦，屌奶星比人係禁區入面撞十鳩幾次都無事

今次詐糊下次就黎真

果下嚇死

再次狗屎運

呢球光頭指住對手但自己唔走去追人

其實唔係我地特別有運，係獌聯呢期

今場又係清風送爽幫對面打起士氣波

入波口黑面黑

屌你老母中場球球穿撚曬，兩隻中堅暴露曬出黎

馬甸尼復出都輸啦

講開又講，紐記又真係做開幫人重整旗鼓嘅角色

4後衛
好正常
熱刺果場一樣

認真一問長工兩兄弟去咗邊

細佬傷左

條右路廢撚到仆街，祖連頓風火輪又要出動

出馬達係好
以為會見荷蘭仔

布魯士解釋下點解文基路會無啦啦無咗正選

強運發動

卡夫芝士比福仔撚到仆街

場面仲肉酸過對熱狗果場

條中場空撚到

好撚矛

darlow係禁區既控制力真係無杜生咁高

中場係咁斷

屌巴屄佬有無掂過波

今場Lewis 好似好左

可以換走頓哥條垃圾未

大佬落地都幾快

頓哥今場連400萬都唔值

再係咁踢下半場已經唔係討論有無分落袋
而係最後要失幾多球

你唔講都唔記得今場佢有出
無見佢掂個波喎

控波控出界
中圈傳失波比對面打反擊
不知幾撚sharp

舒亞防中仆街啦屌

真係專門打救谷底球隊
同獌交換晒運氣咁

自己跌左先架喎

作為左閘球員咁樣出腳又魯莽咗少少

果然係49000

預咗，12碼聯

大佬!!!!!

darlow!

darlow

屌啊 自己失平衡在先

杜sir 可以繼續養傷

咪係，自己跌落隻腳度

打起大佬

真係要跳一跳先入

darlow係英冠已經試過一場救兩球12碼

捨得換阿朗出黎未

換牙朗爆下都好啦

darlow夠曬料入wales國家隊啦

對面詐糊唔做野，比人追和唔做野，輸埋12碼都唔做野

布魯士你講明送3分比曼聯起機咪出聲，出曬堆u23咪得

屌有無諗住進攻㗎？

頓哥成場得一腳波傳得靚 肯換走未

踢起咗darlow

大佬好有決心借今次同杜生拗手瓜

darlow阻住布魯士送分，下場

頓哥踢到咁都仲未換走

頓哥踢右翼連shaw都比佢帶生埋

終於換

Darlow係咪癡撚線
傷都照出

佢好似跳起都有D問題

布魯士運氣足球有神功護體

佢救完波係郁都痛

仲開龍門球

佢真傷定扮

費沙

要呃人先要呃自己

終於輸

有乜可能唔洗輸時間問題姐

呢球又係輸on9中場斷

英超黃大仙又幫人反彈

屌你老母
球罰球開完完全無人掂到個波

布魯士條垃圾仲唔知敢唔敢再笑鳩班球迷質疑佢戰術

無計

布魯士呢d報恩型教練 真係好野

又係左邊無人守，麥明詩真係睇波